[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 忠龍祈願故王的靈魂葬禮（10）

[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 忠龍祈願故王的靈魂葬禮（10）

任天堂與 Cygames 攜手打造的arpg

角色能透過「龍化」，化身為與其締結契約的龍

4/10 更新
團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS

首抽:
一角一龍可以開，最好同屬性

評價網:

Q&A:
刷幾隻角，龍先開得？
你有一角一龍都可以開，有人刷幾日都未有

要做啲乜？
打主線，副本

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl
升環
龍
造武
建築
卡

點有多啲瑪那？
打主線，錢關
課金

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢關

資源唔夠？
諗定:
升咩角色先
武器玩3星3段屬性定4星2段

爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

過客不留名

新手刷成長協定沖主線好

沖左主線先啦

注線一定要過

終於有個似樣嘅首頁

hard主線差第6章...

想買個新ac玩賣左依家個個 有無意見 想買木法 有愛

冇慕慕 點引人玩

正皮比post頭

40環 又要等

主題曲 「終わらない世界で」

抽卡BGM

課長

放火龍張圖出黎引新手

無課表示衝到35環等聽日轉pick算

其實上9千左右同課唔課冇咩關係 重點係有冇清體

卡戰力我估係因為射哂體去成長之路升lv 冇錢升設施整武器

mana除非手痕升第5隻人 如果唔係正常玩一個星期都夠哂上近1萬戰力

其實mana我唔想谷落4星到 奈何得1隻5星角 所以都卡左戰力

又有1500石...........................

唔知點解睇到佢講人家會覺得好尷尬...

D龍大部份都係女黎?
玩到去第3章叫D龍幫手好似溝女咁

我升到一隻39, 一隻30, 兩隻20就冇晒mana...

而家等緊升主城, 換埋武器希望有9000

就係咁 活動限萬一戰力就啱曬 引人課
升多少少戰力只係等多幾日時間

希望30抽抽到莉莉啦

gal 驚

我隻隻屬有升少少..
卡緊9K 幾..

我角色升環數目同你差唔多 同你最大分別就係換咗武器 有9500

4環 設施 龍信賴 武器
大把野升戰

我一萬戰得一隻4環 有兩隻4星拖戰力

起緊城
應該聽日換到

40環以上果D唔比錢有D難搞

你呢啲唔係叫卡mana 係叫卡城

武器玩3星3段屬性定4星2段
點解4星唔建議轉屬性?

全身都冇晒mana
其實比錢買mana升多隻4* 應該就9000

岩岩睇巴哈見到
原來五龍咆哮係咁
可以考慮放post頭引新手

瑪納唔夠點算好？

好型

我等
睇埋佢event戰貨有乜野抽先, 唔信咁戇鳩冇mana

就算聽日好手神中水5*都無mana升

幾時換pick

應該聽日2點掛?

等睇聽日有新pack比你地課

你地班友仔升得咁快

冇體好唔安落

嚟多幾次乜都冇曬

岩岩問過買暗弓+龍開波，幾個巴打話唔好
咁如果風法+龍呢？
你地最推介係邊隻5*加同屬龍起手

4星3段要 32萬一把合共，要勲章
4星2段先 4萬，突爆20萬

屌呀用skip卷都要扣體 刻薄到
已經冇野玩架啦 仲要扣我體

我都係...本身無升奶岩岩升左隻暗奶打組隊 加埋有7隻升過mana
依家卡左係9944，等體力慢慢咁升埋個少少

繼續ALL IN體去打錢先

暗弓好低攻,儲力技又廢

風法/水劍點睇，有啲性趣

個人覺得木法都幾勁

3隻5星角 光奶火短火刀
應唔應該課WELCOME PACK

明明係風法

我都想放返個 暗弓 暗龍ac 出去
破哂normal 主線 成萬石未抽
唔啱玩

風弓力架好唔好用呀？
d資源配晒俾佢，冇人吹奏佢
聽日仲要打火關

見日仔網都評佢s

風法+風龍 我買左80$人仔
不過自己再照198 又中風法 我真係屌一聲

準備好4pack石all in 冰女

直接課石?
直接課石不如買曬D包佢仲好

課左600蚊？

都買晒

咁想玩新角？

包平咁多
傻仔先課石
利申做左傻仔

有無手足建議邊到買ac好

見大家講到暗弓咁我放棄買佢
全部都加同屬5*龍
水劍/風弓/風法邊個好

暗短勁過弓
高傷靈活

風法>>>>>弓水劍
3隻都有

之前德仔己經課左4pack都唔出已經嬲9

打光迎 暗弓 有時唔夠輸出

去8591課啦 一pack都平差唔多100

安全？

做咩咁諗唔開 買左啲包先睇下中唔中先課石呀嗎

我都想做德仔老豆

主線hard洗唔洗過哂，定用哂體刷經刷材料
另外第一頁話有分3階3段同4階2段武，點樣分用邊隻 有光奶同木法

我課左幾個包 冇乜野

唔係官方就一定有安全隱憂嫁啦

風法勁在乜
風弓其實控制勁唔勁
水劍聽一講多buff 一技好高傷

臭雞一隻

冇打過hard

得d咁既野
應唔應該開過個新ac

HARD 有好多素材出...

乜暗弓好廢咩 我見好多人用

幾LV?

5星就勁..

拎出去賣既話 水劍水槍火短火刀水光暗龍不死鳥 一堆卡 大約咩價位左右

1分10妙，依啲先叫刷副本

我都用緊
是旦la, 自己鍾意邊隻個樣就用邊隻
最多躺地等人打

12

滿血加攻加技傷
技卡又有張差唔多
全部加加埋埋好高攻
水劍儲力攻擊加攻永遠都開唔到

係我就留...
後面有把石你抽..

聽日一定一堆抽到嘅人上水問開唔開得局

係r
係咪2個張卡

8951都係幫你同taobao課 姐係黑金
如果你都係唔怕 自己上taobao買仲平

有無意見 好想玩木法暗弓 想直接買嚟玩

8951 比人食多層水

我抽哂協力嗰2500石喇喎
之後仲有好多石攞？

最好唔好課黑金啦

是但搵都搵到 打隻game名就搵到

聽日買隻水法

我反而想知佢會唔會pick水獸 + 有乜禮裝

每關任務 25石..

第4個十抽終於有5星野

想放左隻ac先

新game係得首抽先值個錢
玩過的通常冇乜人買

遠攻自動鎮定
怪一大就好難打到boss

你ac唔差 留係到睇下隻新火龍咩料 兩隻火角加不死鳥+新火龍
上神枱

Real 駁唔到

唔覺得廢 根本玩得多預到位集氣就好高攻
經過左暗龍超級既洗禮之後都好先打其他龍扣血

想帶佢返屋企

係處先有用

賤賣都無人要

水槍勁唔勁其實

聽日個16人boss會唔會入場就斷3,4件

應該係4個人+12個AI

岩岩先8200戰

買一定二好

12個AI有撚仲咩屌又唔識避招

1

有冇不死鳥先 包埋就抵買

一眼睇晒,冇

2個符唔係夾風法咩

雪女我來了

風法都冇加防技
用HP幾多% 加幾多傷害 個種仲好

你哩個量唔樂觀

石都比你抽曬啦
我嘅lily點算啊

我歐皇點只6隻5星

做乜撚係咁同房主斷線

十抽搞掂

今晚skip曬啲人物劇情拎石先

買1定3好

IOS刷首抽 要重DN好煩...

話邊隻勁果d係咪有問題

打水王會唔會拎風以外打 我就唔會啦

你首抽一龍一角都係對得一種屬

right?

有水槍, 冇諗過抽

火角配風鳥?

0
1角一龍都冇
唔啱屬起馬4隻人/龍

光奶萬用又CARRY

會揀奶嘅就唔會問呢條問題

lily把聲好好j

點解要出新角前個個走去買首抽

我係咪都拎暗弓,貪無剋乜鳩都可以照打

其實係想抽又唔想見到火女同公廁貞德

諗住用隻4星木弓, 同埋聽日出火龍活動MA?

會課198 多一隻5*人

依家開始刷首抽

聽日新池啦仲洗

抽左30抽 2隻公廁貞德 2火短刀

巴打post出黎d首抽帳都唔靚仔

jailbreak易到嘔 del兩個file 唔洗下下2.5GB

靚既俾人買晒la

我覺得搵個有不死鳥+同屬5星龍+5星人就開得

建築178
應該聽日就可以200

隻game讀心好勁
一係比隻5*角 之後全5*卡龍
一係勁多5*角 0卡0龍

兩個ac抽到爛曬

風 光 暗都好似係仔黎 係水火係女姐

我欠水屬角

應唔應該玩3星屬武

緋龍

一開波條火龍就消失咗

咁我是但開㗎啦

聽日你就會再洗過

你要加速了

多咗個頭20抽得隻暗弓嘅ac 有冇巴打要

冇水角冇奶 gg

琴晚嗰個首抽真係靚到癲 3龍一火女一卡+不死鳥

光斧 光龍 風法 不死鳥 100人仔

用左4張掃蕩劵
啲野明顯比自己打少好多
應該唔包埋箱

9衝 可惜個ac已經升左幾日 無唔係都想買

唔係人人都有幾隻 首抽左佢都焗住用 弓打王唔高攻 弓啲箭可以穿打兵好過打王 法打單體高攻過弓。而且暗屬比其他屬性難升 同埋佢個黑暗人個時間太短。如果可以長少少應該會幾好用

火女 火龍 不死鳥 就 80人仔

冇 我自己買左風法+風龍 玩緊 都唔會再轉 重新升過好辛苦

我玩得未 刷得好辛苦

唔差WO 比你20抽都唔會出咩好野啦

我隻暗弓已經3100戰,但感覺都係唔夠高級帝國打

沖主線有咩用??

其實暗弓個黑暗特攻 有無人知我黑暗左隻王 再變龍打佢有無加攻。 定係只有人仔加攻。

想問下邊個帳起手好d
1.火短+光斧+5星風龍
2.火短+暗弓+貞德

沖完你咪知

依家沖到第5章

比我會揀2 起碼有遠攻

好少game會沖主線係無用

1 升暗弓要打暗龍

岩岩200撳左升級
仲要等24小時

又轉風

聽日又轉

手多多課左準備聽日抽佢老母
利申非洲人

聽日到水

暗龍刷得好慢

巴打 唔要比第2個帳可以嗎

我準備咗10500石同3000課金石 準備一炮過

可唔可以一場跌10幾個龍鳞比我啊

究竟聽日會有幾多人抽唔到棄坑

老貓有無保底?

有冇帝國超級？
入極都冇人打

暗龍用卷快刷算啦

有,保底中禮裝

我係諗緊買邊隻 刷到燥

重新刷首抽
1星期追到ge

聽日隻角有咩咁特別?

係愛啊

我刷到霍克加貞德 唔知開唔開始好

無

屌你老母

屌得好

唔係有10抽必中4星一隻咩
算唔算保底

台煮我儲到12000石了

求帝超

高級D冠我都拎唔齊,場場都有人死

我都係

不過聽日唔想抽,想等暗屬先ALL IN

收到風聽日5星卡up
水法機率0.0003

收到風聽日隻火短同貞德都會死唔斷氣
祝大家好運

除左拎城嗰啲龍果 仲有冇方法可以升龍？

龍族試練會跌

巴打有冇link?

邊間

好似等聽日出咗水法再買首抽好啲

平左咁多，早幾日，火龍火女都要280人仔

量產就會平

成個淘寶啲人都刷緊首抽賣

首抽帳愈多人刷黎賣
只會愈黎愈cheap

等多個月 100蚊就買到2人2龍

巴打有冇 lin，我想睇下其他

上便比左

大家把4星弓用緊邊招技

屌而家啲5星好似任揀咁
有耐性唔急玩等下就有
尋晚有個fd 買佢都屌晒鬼220 先3隻5星 無不死鳥
佢打算打埋協力石+10連劵 睇下聽日中唔中好嘢 唔中就慢慢等水法+新水龍+不死鳥acc

越來越多ACC刷到出黎,但開波既人越來越少
玩多兩日d 神起手同屬兩人兩龍可能都係幾十蚊

睇到了
thx

有得揀咩
唔跟屬就用唔到 除非你唔諗住上3階

呢個唔係咩？

火短, 光補, 貞德, 風龍 150人仔買唔買好

我咁好人都屌

四星弓2階光暗屬招技廢撚到仆街,但我要上暗迫住上

你又轉？
唔急玩嗰啲通常都玩唔耐 不如將就玩算
越後玩你打協都冇人入房

你睇下呢把弓再升上去個屬岩唔岩你
正常無得俾你揀 因為再升上去唔岩屬既話 係用唔到招技

第一次過風超帝國
冇箱
完場zoom 走畫面on99

你要等水法首抽 不如開定十個八個acc 聽日咪入用逐個廿抽
水法首抽實貴咖聽日

幾點update?

2點開

唔是我
不過搞到我都想,80抽爛晒

終於打完主線，呢隻game真係玩死
41抽得一隻貞德

點解D人打帝國 就贏個陣唔肯清兵仔係都要打死隻王

真男人

都嬴仲清兵仔做咩

多好多金色袋

d卒都有袋跌 ？

一開始個d有 增援個d冇留意

我高級 打哂同唔打哂差幾個金袋

真係無留意會唔會出

屌到我迎擊無箱

頭先睇左有出

可以瘋狂刷辛

會唔會打死隻王之後 怪仔都會照跌?

D人唔停手 一個人清唔切

完場無箱
好嬲

死左隻王都完場啦。。。

NICE!!!! THANKS飛鼠巴打

聽日如果抽到リリィ我立即課佢老母

我諗唔跌出黎應該係唔計跌左

正解

長知識了

首抽之後50抽都冇5星點玩

四星都玩得架嘛

幾時出瑪納關

Chok巴都玩老貓

冇人玩水劍？

我都係打算玩活動送個d 4星

聽日AII IN 成萬石抽新角,,
唔玩暗弓

出左咩

是咁的..
有冇巴打賣光斧+貞德初始ac
幫人收

升都升唔切 屙煙左光斧

聽日 2點~ 應該 轉咩都好,, 放棄暗弓

一萬石 可以抽5隻火女5隻貞德

暗弓唔好咩

淘寶一大堆喎師兄

第一個AC 6000石 全4星, 棄左
聽日齊齊攬炒

代收
冇淘寶ACCCCCC

可以做德仔老豆再變身做火女

冇咪自己開

係 聽日個個抽完貼既5星圖都係舉住篤精

要玩儲氣上黑暗
刷暗關暗龍, 太痛苦

4星2階升到幾多lvl先過1階滿等戰力？
想衝9000戰力

火女巴打有幾多石屙煙

開子宮環仲實際

幾錢收, 又引我玩首抽遊戲?

銀妹要

付出你的一切吧

1500。。

暗弓都唔係咁差姐

上網買啦 應該50蚊左右

無記錯可以用八達通付款?

岩岩第4日 拎左10抽卷，本身得火女同暗龍，依家用張卷定等聽日更新先用博新水角好？thx

邊到有50蚊咁平，淘寶問最平都要80人仔

等聽日ALL IN啦

點解唔撚出貞德 要出三次火女
DLKH!!!!!!

其實弓手已經好鬼勁 4星武招技一下射2千至3千

差百幾先9000
乜料都冇晒

光補起手會唔會好難玩

日日都吹奏唔同人

個pick up都痴撚線

我暗屬果邊無攻擊技

係愛呀 哈利

根本無廢5星 又冇特別出眾

例如補可以解全狀態咁

係咪真係無人會收玩過既ac

張卷其實有無分別 會唔會限死左

唔撚明 貞德冇pick up咩
On9

大家等我聽日表演神之手

唔整下面加hp 用上面2段無屬

準備咗幾多石

育成驚 你幫佢育埋仲有咩玩?

3000

光奶 貞德 開唔開？

新手留名跟進

賣比樓上個巴打

風弓你地會點評佢

唔要GE畀我

協力送石上限幾多？

睇第一頁啦屌你老母

一無體就好空虛,岩岩好過左無間斷升LV期

張卷應該無限,佢係10抽卷,無寫限呢個POOL

聽日個個都抽返火女

去龍場禁緋龍

恭喜加入失業大軍

仲未諗好買邊個起手好， 風弓/風法

會

遲早都會上暗屬,廢事,到時浪費把弓
咁撚難整我都係跟返本屬整算

打錢關高級一場得300左右mana 都無600

閘住反彈

有冇lin

係喎

Lm等聽日好多人all in後抽唔到好野棄驚

等聽日水法好過啦

玩慣暗弓, 頭先拎水槍出黎玩,
好難就距離去吉怪, 又難回避

無限送

8591收淘寶再轉賣既

2500

個多人配對好似好怪

自己開場次次要等幾分鐘先一次過有3人入

入人地場就秒入

咁你話冇淘寶acc

但水槍come打好多

淘寶account好難申請

見到貞德咪刷下 點知抽爛晒

可以收淘寶 可以收巴打賣 甚至2000fun
但8591不了

越多人會越快match到
你有1個fd一齊玩會好快開到場

個RANDOM入房似係排隊咁入

開帝超無人入
入人場就即入
on99

刷個畀你啦
但你可以付出幾多運氣畀我?

第一日話糞
操作差
點知偷偷玩

因為我都冇諗過4星弓強化到有屬 太過消耗資源 之後都要換5星

唔知咩事連續3場超光龍都有人斷線雖然照贏....

一隻奶角都冇 打高級愈打愈絕望

排隊制
你開場,要等快開過你既人滿曬先輪到你個場有人入
你入人場就緊係秒入

個ac今朝先開

以四星整既難度
我諗5星等我半年後仲玩緊先再諗

高級場,有奶=過,無奶=死撚曬

廢事首抽地獄 點知開完都係抽垃圾
整定係非洲ac

有奶但係比王秒=冇奶

好想要光奶account

呢個網收多幾倍錢幫人淘 都咁多傻仔買

我都好想要隻奶,但我儲石等個岩心水既POOL先抽

唔使半年掛 你欽去望下造5星嗰啲料其實都有哂 升城上到lv5可能已經整到 話唔定過幾日已經有人整到出黎

買淘寶再賣, 乜都唔洗做, 炒炒炒

練住暗奶先囉

整係整把野出黎唔突唔升就係囉,要升爆4突既話起碼玩你2,3個月

我都想奶 但我得送果隻 連D四星奶都冇

通常會企隻奶附近幫佢清下雜兵

你專心升隻4星暗奶其實唔差
但要升好先係

咁咪用住4星2段突滿先 然後一邊整5星 3星轉4星都係咁樣玩啦 唔會突爆哂3星屬先走去轉4星

暗奶+四星回血杖真係唔差

自己刷嗰啲咪平
我隻ac都係買左40蚊港紙 火女光斧 幾日前買
不過我搵唔返佢間鋪

d人唔係5星唔會用

巴打要唔要ac

仲以為中左咩bug
明明見都多人打，次次自己開場都等到海枯石爛

我一隻五星都冇都升到10000戰力

有冇攻略

又唔係唔肯用既 之前有隻火鳥頂住擋就冇養佢住

神農氏

我升火主, 木斧, 暗奶, 光弓, 全部都係劇情送....我都係平均升谷戰力, 開夠4隻龍工衝建築, 咁會快D升聖城LV4 咁就可以整4星武

平民萬戰

你見無人入果時等勁撚耐一條友都無
但一有第一條友入就秒滿就知係咁

都有一隻5星風龍同一張5星卡既, 不過冇5星要上13000應該好難....

活動打5星龍
再農張5星風龍卡

火女火龍風弓風龍 加一隻 貞德

夠唔夠玩住先

卡其實真係加好少戰力

重刷啦 (屌你咩 無5星都係咁玩啦)

del得

無圖, 9up都得
有圖, 抄圖又得

咁都要問

MARK實呢D名, 睇下佢幾時再上水

課完都係要肝

你唔肝根本唔夠料升

買料得少少

所以要升最好買體肝

暗弓暗龍水劍水龍 加一隻lily
開唔開得

想轉玩水劍 鍾意男角多d
劍士好型
定照玩算 火女火龍評分係咪仲未廢哂

連登仔話4角4龍同屬就夠

唔得

送光奶ac有無巴打要

想唔想換ac
火女火龍風弓風龍 加 貞德

你mark下聽日幾多唔識嘅一抽Lily先啦

ok

全世界9up話自己單抽中lily

如果推主線推到後期好難打 每次都死人唔可以滿足三個條件 會照推定係刷活動升下角？

不願面對

協力啦

主線都可以連機

光斧打到幾時先有回血技？

solo

我有圖

有巴話主角最後會變無屬，係幾時，定我 左？

咁等聽日先抽了

照推晒normal先，開左帝國迎擊戰先。

一年後可能
轉生騎空士轉職

Sor，無追到post 邊隻係lily

聽日你就知

。。。直接話 左，我頂得主

住

係兩年後 兩年後冇人用主角 用公主打

抽姬塔

好似幾正

好似幼過Gbf果隻

loli kong

古戰場期間沒人可以休息

呢隻game都可以出公會戰/古戰場 最好唔可以SL 瓜左就瓜左
課長有優勢 但技術都好重要

cy 出d野愈黎愈幼

毒啞佢,隻腳可以玩成晚

不知幾正

冇人打高級火帝既 要整火武

你聽日抽到會唔會由hater變做lover

日日唱佢主題曲

神呀~我想犯罪

首抽邊隻勁擺撚埋係第一頁都仲問問問 問你老母咩

都冇人睇

咁樣架咩

日日都唔同 吹奏
明明暗弓+暗龍 還可以

SR版好J好危多

呢個畫風 正D~

CY一定係驚搶生意先搞到呢隻驚d人設咁7

佢出乳牛我即課

SSR版唔好睇

男主好撚勁呀
有好拿拿聲開局

幾時出返隻白貓GE釘宮雙刀畀我
我要周圍有3粒屬性珠轉下轉下

風屬出佢

又蘿莉

國之將亡, 必有....

火短女用3星火屬武勁D定4星?

出我老婆

夠膽出猴法

個POST好危險

一日兩個post

活動都未出就推禁快 出左仲得了？

根本係CY驚嘅錯 成日出loli角

到時就互屌嘅時候

出佢啦cy

想問玩到後少少嘅巴打 係咪得一隻五星就打唔到後面？

淘左未?

暫時1萬戰
1隻光奶不斷做寄生蟲

岩岩搵到個50$ 試緊

得火女係咪收得皮

推一推

挑機
真係出左就唔課唔得

我谷死一隻火女 都9000戰

玩多個

淨係谷隻光奶
準備聽日做垃圾等人carry

唔好意思 首抽 一龍一角意思姐係 1隻5星+同屬龍就開得？

點會 你聽日有兩隻火女

佢fd玩

老任比唔比架

屌得16粒
刷到傻…

可能仲係一隻呢

+1
水料都無刷

係

火刀真係好型，但好似mo人用

一關迎戰超級25體/3條毛
起身打5場已經清哂

限角 啲人實課到仆街

空手

4星二階突滿

4星有屬0突

血攻高左 戰力反而低左

見火刀斬風龍斬到啪啪聲

課到有

刷3場超光龍
422-5173

好 慢慢抽下先

FULL

大家點睇梅莉貝爾(風法)?
覺得勁唔勁?

又唔洗突
有幾難 唔放落up到
先要訓身

要換5星風龍卡，首先要換突爆4星風龍卡，頭2張要20章，之後3張要40章

勁

好似完全冇人吹奏過

出公主連結啦

痴撚線速度

呢到吹完第二日會變垃圾
唔吹先勁

送ac都無人要

出monika

默默地OP
低成本高回報
配張4*昔日的幸福時光四突
龍用住4*風龍+30%攻先
再慢慢等真龍都得

不過堅薄, 但技術好輸出高到癲
之前睇佢打水龍超級 招招技四位數乘幾字咁去

出返姬塔

臭G不了

比水龍打中一野都一半血

咩黎嫁 巴打我想要

練下先

小兵吉一下都冇加成

神威角仲要薄過紙

要完全超技術0受傷

剛本001 薄到仆街
AUTO用佢打任何關都會紅血

我屌過3萬都唔洗

好勁 我仲認緊控佢定控光斧
光斧完全冇輸出

個配置 龍暉都係HP滿技+30%傷

黎到老貓就無波架喇

我都係有呢兩隻
主玩光斧
諗緊試唔試下呢隻

光奶貞德火女風龍暗龍

立即變幼

聽日隻新角有咩技

睇黎巴打同我一樣起手

引玩家all in

識吸金術

整咗

你升到LV3+LV2技 再加HP全滿+40%傷
再加龍暉技+30%

D傷害真係痴撚線

不過一比人掂到就可以企埋一邊鳥

巴打玩到好遠 ?

靠你啦

第4章

講漏左風龍攻

仲未洗亮劍住

鳩估
盾+回血/解弱體

好快變豬隊友

唔係魔師咩?做咩變左奶?

刷完合作無乜玩過就真

攻擊系喔
唔係補血系

你望下黑奶個波幾大

比人打左一下 就屌到上天花板

滄海遺珠

配光奶加個盾 唔多唔少幫補下
or 學到開場100%技能條
放完三招技收返埋

屌等左5分鍾先滿人之後開場卡loading

點解用貞德國雷維翁

貞德好似無咩用咁...

加40%血
保命用

對比起全GAME最勁既火雀又真係唔夠勁既

我每晚都用佢

個個課五星必中卷中公廁
我就聽日準備必中卷一抽入魂
水法

智障ai並唔係浪得虛名
咁就比舊木卡撚住左

準備左7500石抽...

睇聽日水法點先
普通就買 水槍+水龍+風法首抽 90$

真風龍可能就係要果40%血 連埋張符

諗起公主Re
出新角蘿莉一堆人大爆死然後棄坑轉過黎

聽日ALL IN

應該冇水法

光奶打乜都得啦

點楝

講到好似得一日可以打
我就留石等限角

買個光補 貞德 補符 再玩過 會唔會好on9

左

how much

160到

根本cy想將自家角色蘿莉化

唔值呢個價

點解自己開房仲難過入人地既
等勁耐無人
最難果關啦喎

值幾多？

6條毛 個個都大把體

p4一早死咗得返3條友

之後兩個走埋

我自己一個收超龍皮

聽日就跌價啦

我送畀你算啦巴打

四星角色建議名單:

1) 三個波

火屬（奶媽）

技能:15秒內持續回血

EX能力:隊友嘅回血技能+6%

瑪環能力:自身滿血時，回血效果+13%

2) 老野（一定要練）

光屬（坦，Buff，奶）

技能:15秒內全隊加15%防

EX能力:全隊加7%HP

瑪環能力:守護之鏈●治癒
用技能會加15%防之餘，20秒內回血

送帳都要求人要

我諗你貼圖會多人留意d

0進度？

頭先刷緊首抽 巴打唔要可以比我？

呢個弱智問題每頁都有人講
自己追追POST研究下個遊戲機制

點解人地又開到房比我入
自己開又唔得
用唔到d體啊
隻game係咪有問題…

排隊...

想比人屌多次

得6條毛 係好大問題

隻嘢真係太薄皮 貞德同雷維翁可以幫佢谷谷血
遲下先再慢慢執 我都係hea住玩only

我要

我又要

好多人狗沖

公廁AC

等陣爆石刷多50粒龍鱗先

我刷極都係4星 希望巴打長命百歲

你刷超級定係初級

超級

Tg:xxx369qwe
先到先得啦

有風法聽日仲抽唔抽好呢？
光斧，貞德，風法起手

自己諗

35抽又炒

lolicon咪抽

首抽水法啦

me no llc

可唔可以唔好再用水劍水槍打水龍啊

咁用光斧

要升水劍先要打水龍

你想點

唔同屬點加血

有水槍 有5星風龍
想要力架同火短

唔明喎，開場10分鐘都無人既？

石散人失落

班仆街次次唔夠1分鐘就死左
開場又冇人入 屌

你係hater嘛
所以先要抽爆去

不願承認的lolicon

用水劍升左隻火先,再用火升隻風,咁咪唔洗用水劍水槍打水龍lo

因為隻驚冇人玩
個個棄坑

光斧用4星攻龍輸出唔差

有水劍水槍可能三分鐘都未打完

SH等Pokemon合作

罷抽臭雞

起馬一年後

成日打到最尾房主先斷線

出基拉祈夢夢

正如個POST好多用暗屬打暗龍話難打一樣

最好笑係3個木法比個水槍水劍指示廚叫人帶補

右

冇補=垃圾木法
佢又冇錯喎

用水槍水劍真係冇咩野,見人用火女先O嘴

仆街黎 限奶令

見人揀完右call fbi
就即刻轉駄

我要晒.jpg

HI中野就無曬攻
重點係,高難度咁多怪好難HI唔中
你話80%以上都話,佢要滿血100%

龍鱗日日都有得刷 刷水珠會唔會好D

錯 係光源氏計劃

明天先刷首抽？

已經刷夠一隻要用嘅水珠了

會 但起碼打左每日箱先好轉

火龍突滿+60%攻

成1200蚊

事前會無架wo 唔知聽日仲有無

問題係3隻破晒金身都快過你隻水槍水劍慢慢打

我用水槍 打得多 其實你知點避就得
但如果你係都要衝入去漩渦到 咩都死啦

未去到暗帝咁on99成場紫圈就仲有得走

識玩一定用光斧打超水龍
利申冇風法風弓

太易誤中範圍技,對面D帝國兵普攻又快,要KEEP滿血剩係碌都碌曬D時間走

花岡岩係咪冇得係主線刷？

多謝巴打

課 198 中風/暗 都好爽

賤賣ac

CLS AC

巴打棄驚?

對啲角色無愛 買隻有愛既翻嚟重玩 但舊個個想賣

ADDED 想睇圖

有冇人發覺無俾野打但就無啦啦少左好多血
碌去D附近無怪既都係咁

hi到地下口的毒/火？

我都試過

唔係, 一定避開晒D陷阱
同埋中陷阱呢D封左變龍, 一睇就睇到

我諗緊係咪網絡問題
隻game連線成日都好多問題

遲早既事,如果早2日呢個價我應該淘左

咩網
係唔係個個仙女

係
不過我唔換ACC了,依家都玩到50LV
懶得由頭玩過

水劍水槍水龍一突 火短火刀不死鳥三突 光龍暗龍 十幾萬mana加啲5星道具 賣1001 有興趣

1001

Link pls

有冇人試過搵唔到房
打咩都話搵唔到房
開房打又唔得
唔知係咪bug咗
唔想砍掉重練

你打咩先
有啲冷門冇人打都唔出奇

點解隻game咁易令人想砍掉重練

終於升爆左

個AC比人買左了

打成長之路又無
打錢 打遺跡個啲都無
琴日都無事 今日先出事

梅莉貝爾lv65後 AI明顯變好咗
見到紅圈識得打筋斗避

佢上個post賣到而家

抽曬石 玩到爛就賣

仲想成千

個處冇左仲吊高黎賣

3個都係solo到唔洗人幫
D毛梗係用來打龍/迎擊戰

光龍=貞德?

想問火奶定送的暗奶好用？

所以我都係送出去
係呢到想放ac都幾難

個ac唔係自己一手一腳刷 等於同老婆唔係處女一樣

連登有愛

$1001都叫賤賣
$50都可以考慮既

呢到兩個巴打送ac
5 5星 超低進度帳號都免費送
佢就獅子開大口 兒登係小學生多姐
搵笨去第到啦

我聽日抽中火女就屌死你

如果聽日冇咗事前啲石
刷首抽/買靚acc就難咗了

我地係啱啱起步 只係刷咗幾日已經唔想再刷首抽
我而家入去房間一覽 會卡撚住咗係到 咩都click唔到
Cut咗上網都會照係咁 唔會彈無法連線到伺服器
有冇手足有相同情況

所以咪話開定十個八個acc先

祝巴打聽日齊齊中リリィ

我仲未開始刷

同屬1角+1龍,十個八個都唔夠啦
隻game 啲閪機率

5星卡超絕up

你中火女

睇我個名就知道聽日志在必得

唔知隻lily個風向要幾耐先定
前期用好爽,中期都好爽,後期好廢,大後期超勁 類似咁

已經打夠料直上40環

睇下聽日邊個可以笑到最後

有冇5星武數據？

玩到LV49 一萬戰先知 開房係扣能量唔係扣羽毛 浪費左好多能量落廢關

無事前D人咪唔玩囉
你估咁多死忠咩

自己開房要等
你入房好快開得

班蘿莉控會課金扮歐洲人架

希望30抽夠做 lily+新水龍

如果有我立即屌你老母, 浪費左80抽

發夢

中一隻5星唔重覆 已經偷笑

火短配不死鳥勁D定係火龍

聽日出街買街買副超先

唔專一中唔到lily

努力睇劇情拎石

搵笨去第到 我課左幾多又講你知咩 我對4隻角無愛想搵人接手咋

聽日打活動仲會唔會拎每日獎勵

都幾撚好意思無睇過啲圖就話人淨係抽哂派既石

火女爆發型 配不死鳥好低攻
除非成隊都冇奶
如果唔係都係火龍好D

好似話前中期火龍清怪快打王都勁
後期因為太易死 用不死鳥增加生存力+補血

其實我只係推post 等其他人答

我都諗緊打唔打平時D關好
怕斷幣升唔到建築

石你抽 處你用
就要人補貼你
1001搵人接手 真係好委屈

課左幾撚多啊 睇過

無愛 棄坑就棄坑啦

你都課開金 唔繼續課到有 搞笑

係 唔好意思
可以貼圖大開眼界未？

你想睇就pm 我唔想放圖上嚟

其實去到後期高級既除左唔死 時間都好緊要
隊入面有補 火龍爆發力就幫到手
我岩岩先開始打高級龍 我光斧唔死都好 隊友都係死哂timeover

但係冇補多打手既 火鳥全體回會keep到班友唔死
印
所以各有各好
利申新手

即係結論：why not both

其實隊入面有奶就帶火龍
冇奶就不死鳥
不死鳥容錯率高
幾乎硬食幾招技都唔會死

刷緊首抽想問一問 2隻同屬龍有無用

不如你試下pm我
其實你根本唔想放圖

有 用黎突 升被動技
同角就冇撚用

課左600，咁ge陣合唔合格

放上黎有咩唔見得光

巴打走先 我幫你頂住

THX 巴打
咁我試下打石抽下先

因為已經係其他人既野 唔想公開出嚟

好撚歐

點解可以咁歐

我有好多10抽都係5星都無，嬲都想飛爆部機

可以以後唔駛再抽野咁滯

抽到3%了 仲未出5星 陣間出卡我真係

邊位巴打1001蚊買左個公廁帳號

可唔可以比我見識下課長嘅威光

龍既親密度每升1LV加10戰力
所以應該唔好集中食一隻會易升戰力啲

咁都搵到水魚
果然百貨應百客

有無打算睇下LILY咩風向先決定抽唔抽

利申留左3千石

課左198, 咁ge 陣合唔合格

不管你信不信 反正我信了
話放左執番個尾彩咁大把囉

實情係個帳號張圖放上黎係挖乾曬d石

6000都係多廿抽姐

btw唔中既話留60000石都無用
要中既1抽就可以入魂

你兩個完全唔合格

巴打事但送個帳號都5 5星人/龍

有人收你又唔抵得 好似啲錢你有份咁

玩撚，打5000幾

換張卡都未必有得打

係喇係喇
我係你就深潛啦 仲回post

拿 我教精你啊 開多個連登ac扮買家
咁咪威過龍咁威囉

基本上

1. 一定要剋屬角
2. 入風龍卡

不過都打1000傷

我講自己
15000 5張5星禮裝,一隻5星人/龍都無

龍咁威姐係有幾威

我行得正企得正 好似你咁？叫你pm又唔制 又要吠 成個女人咁

火奶上神枱

5屬裡面最無練過既就係水屬
要不是水槍係早見配真係狗也不屌

風向又變啦丞相!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

得喇 隱形金主買左你個帳號
發現原來係公廁帳 唔敢回post認
行得正企得正 但唔敢貼圖
係咪你帳號都冇 想昆人啊

btw之前d人話拓荒期過左,其實唔係好覺
至少我排龍排迎既中高級都唔洗等好耐(開房2,3分鐘齊人,入場直頭唔洗等)
,講緊係2,3點既時間,但再夜d就真係要等多陣

話難排個d係咪個個都打緊最難個關

哇邊個用1001買個ac
嗰位巴打唔該留個言

首抽完玩左咁虺冇中過五星
cygame 好波

連禮裝都無 ?

行去死角開技都係中

你可以課

咪就係一開波果幾件5星

關咩事，玩剋遲

聽日出火龍又到水上位咩

雖然係

cygame

有冇用風卡

未有5星風龍卡

用4星風龍減得200傷

之後出草龍又到番火上位

無限輪迴

照咁睇 你個帳號都賣到成千
冇啦冇啦

唉 蝕左
早知我又割愛
割完聽日都可以抽到手軟了

條血點都要過2000

後日整埋把5星武同風龍卡先再試

點解你地個個40幾lv已經1萬戰 我54lv仲卡緊9千戰，上星期六日材料關全開無打夠 好多都卡緊3階環

想問下飛鼠巴你隻光奶幾攻？ 配貞德？

有冇巴打刷超帝木？
334-9488 長刷

On9 Cy
On9 機率

訓之前升左lvl明明記得可以起多棟水
頭先去睇唔見有得起
老人痴呆

打2場水唔知點解扣左5毛得返1毛

去訓啦巴打

係咪開放水建等級上限咋？

屌那星 on9驚
重刷左幾次 之前80抽先中1金
依家中左幾隻金都係重複

btw 1火短 + 5*水龍波塞頓 + 2張 5*護符開局ok嗎？

定係1火短+4*火奶 好啲？

火短+水龍

係嫁咩！？屌 柒咗

4 星暗短都好勁

隻game下咗架！？

幾點更

見ios app store仲係到喎

play商店唔見有

如果開房打同一關就續戰, 咁樣揾隊友係快過你出去再揾

幾時有隻補血up

刷左3日 終於開到波 cls game
好感動

今日再為LILY重刷

見到有人三星升到咁

1100攻

配4星白龍

係愛ar

不了 我對光斧+貞德有愛only

水素材隻BOSS成日都打到消失左

CY GAME點做野
咁多人都未搞好咁嚴重既BUG
隻BOSS消失左
打完BOSS冇箱開

新手 未遇過

今日有幾多人係同我一樣由第一日玩起 儲埋儲埋啲石今日一鋪過
唔中就棄

棄前送帳畀我玩兩手, 之後我幫你del佢

但派石原因係隻13000戰龍出事

賠返1500石當打和啦

好忍得

我..20抽中火女 暗龍無再抽過 依家6700戰力 存左9000石

今日火女又會再次降臨

唔會啦...水女就會

8點幾就發夢

我成日扶呀婆過馬路

今日等睇爆死完又重生
水女起手

我D石買左幾條起野的龍就冇用過

今日唔抽la, 我唔信cy game冇fes, 抽完中左都冇mana升

睇嚟今日會好多人棄驚

我

我存左6萬MANA...

課長report緊係啦

營運嘅係任地獄

買唔買第5條龍好?700石

我買晒, 起野正常有排用

隻緋龍到底邊個諗性格劇情
好難頂

好撚正wo痴女

岩岩都遇到 屌哂老母

鍛造亞器升級番同角色同屬性係咪有優勢？
定係可以升級第二種屬性變雙屬

20萬mana升幾野都冇晒

4層MAX啦?

同屬加50%值

max

升1隻要20萬咁多咩

唔好話50%值
唔同屬冇技已經成把野廢左

最後個環幾萬一野

瑪納唔夠用點算好?

Iphone刷首抽係咪要重down

係
買啦咪撚刷

變返人先唔該

IOS有邊隻GAME唔係要重DL

痴撚線，地鐵打完先嚟斷線，乜柒都無哂

屌，刷左成個星期都無5星各1角1龍，點叫我起手

邊度有今日兩點隻角D資料
之前巴哈睇過搵唔番

有冇人同我一樣唔skip劇情

我暫時有睇, 難得有中文咪睇下

冇skip

其實真係幾買個返黎算啦，
返工一個鐘都夠你買個神起手.

用第二屬會冇左招技 會出唔到

我買唔到

新手想問咩係風龍卡

所以我打得好慢

5星火女同不死鳥閞波好似幾好 ?刷到傻

有時打完會成個畫面定係度
要重開

點會買唔到
淘一個一定平過自己刷, 自己刷實低過最低工資

開啦

主角個妹好撚弱智

點解唔買acc,

尋日用水槍打火龍又幾順手, 有1-2個身位都打到, 好似mon hun打火龍咁

但點解長槍冇得擋

我都買唔到
之前淘寶神首抽八百比人秒左
當一個鐘八百港紙 當平均一星期 44個鐘一個月返176個鐘
月入要14萬先搞掂

以前啲人話連登仔個個fg50k起手 兩年跳個triple我都唔信
今日信了

好得意wo

隻nigga 3800照拎出去打火event 好家定拿拿臨升隻水定佢
環拎4隻出去有啲困難..

你一個鐘就刷到神首抽？

笑撚左

最大問題係mana
你叫我浪費十萬去升隻無愛既四星水角,我真係俾唔落手

一陣抽隻lily番黎升

你話 返工一個鐘都夠你買個神起手.

有大把人好堅持玩任何遊戲都好,一蚊都唔會俾
唔可以話佢地傻,佢地有佢地玩法

無水屬打耐啲姐 同埋都未知難唔難打
難打無技術水屬都無用

俾幾十蚊買個5星角同屬龍既自己賭之後初顏石抽吧啦

你意真想逆剋屬咁打？
打人減傷，比人打就增傷

拎4隻同1隻無乜分別
除左手控果隻 都預左係炮灰黎架姐

叫你買個同屬的起手

神首抽咪又會抽爛

我就唔信唔難打喇
以目前出左既關睇,上到超級唔岩屬都幾難打得嬴

早見喎

不過我玩手機game 真係多數唔貨
拎黎買PS4/switch game好過

我都諗住木法做隊員入去
反正主控光補

首抽你想有幾神先
而家講緊光斧+貞德都係100蚊人仔
好過自己刷幾日靚首抽之後果50連抽咩都唔中

利由：買首抽

再遲多幾日先起手,應該100蚊買到2角2龍

幾次無箱開 以為黑到咁

佢口中果個神首抽好似係3屬5星+對屬龍

不死鳥真心正，好多次靠佢個heal救哂全家

利申：用緊

時間就係金錢

搵人開定Lily大爆死RIP區

台煮
雖然多謝你送左個首抽俾我,但依家諗返其實走去買個光奶+貞起手仲好

一陣抽幾手，炒左重生囉一係

唔好講笑,有人真係認為玩遊戲俾錢就係戇鳩
佢地寧願用一,二個禮拜時間去刷個完美首抽都唔會選擇俾錢
開波後寧願打唔嬴都唔會俾錢去買必得/超得既禮包

希望一陣隻event火龍係+攻

唔撚抽,等佢出光限/暗龍先抽,到時應該儲到十幾個大跳

加血我就笑

各有各玩
有人鍾意幾千蚊買隻TEE
你都可以笑鳩佢ON9
港女幾萬蚊買個袋
你都可以笑鳩佢ON9

以Gbf計, 一陣果個應該係每月event
正常好易打 係要打中boss料去開大boss場

以前PAD啱啱出個年代課並會比人屌
而家已經好好多

留名睇12條死屍

刷多陣隻GAME就執埋啦,又可以係下隻GAME繼續刷

其實佢改改個補底
抽中禮裝唔會reset個機率應該多少好多人課

巴打邊到買？

其實冇補依家都好多人課
好似話5日已經過300萬美元

係囉, 上面講得岩, 自己刷一定低過最低工資.
除非你好歐刷幾次就pass.

同埋首抽800蚊係咩account...
我窮撚預百零蚊果D咋, 過百五我都唔撚比.
自己刷真係天荒地老.
用nox開bot寫script都話, 用ios剷驚重裝真係cls.

同埋D價跌好快, 之前隻咩公主連線,
一個月唔洗已經廿零三十蚊兩三隻3*(等如呢度5*)開局.

不過咁講好似幫taobao賣廣告咁

隨便一部電腦裝個模擬器真係咁難咩
不過唔夠高效率咁解
呢隻行路太ON9好難錄
要用按鍵小精靈寫SCRIPT

其實睇乜野game
有D 5 分鐘刷到咪自己刷開局

哩D dl到嘔的咪比錢買算

依家2人1龍/2龍1人都100蚊左右啦
再遲開無曬人打低級關,你個起手幾靚都無用

呢個真 好撚曬資源 唉 唔理啦

請問青龍之鱗果d有咩用? thx

料升環

水槍okay ge, 話晒囡.
睇送果隻斧頭佬既劇情好似全部人都知佢同隻公仔傾計

成隻GAME最缺既料
瑪納>鱗>錢

升到環3都好

剋屬分別太大

點都要每個屬整一隻
唔用剋屬去打既話
就會好似個POST咁不停話難打,打到夠鐘
隻人好廢,好低傷
乜乜物物

好似好多人升左D3星上去

冇就要用住先

如果分別唔大, 個外形岩其實值得升

佢個神首抽係800蚊人仔果D.
咁只能話大家對神既定義唔同

但3星能力數值係未低啲？

新手lm 用咗事前登陸啲石10抽 咁樣好唔好

睇第一頁

同埋送個班主角群真係好好用仲低耗
升一隻五星拓荒個feel簡直係撚緊自己

最慘係升完原來唔係自己想玩的style

正常好多人話弓廢, 但弓其實係玩charge

佢EVENT送水劍同我隻5星撞左

想問下你地5星龍抽中重覆
會留住先定突破
突破1次 數值大唔大分別
我唔捨得食

100抽一條5星龍都冇

緊係夠5隻先合, 突爆先會變技

突1分別真係唔大

認真,玩左幾日弓
charge真係廢架
箭雨落既時間耐,範圍細,容易miss
重點係攻唔係特別高,普a仲高輸出
我都唔明,隻怪行開左半步,招箭雨就已經打唔中係乜玩法

不停CHARGE都咪話唔爽

你charge打怪回cd快好多
打果幾條龍你正常charge射到....

5星火女角色同5星水槍應該升邊隻先好

唔該曬大家
Cls 5隻先變技原來

捉硬直是常識吧

有無人有首抽送 刷到就癲

屌 個server 好廢
呢幾日有時打完boss會卡左唔識出報酬果頁
重開就食左我體力

就係試過,一charge佢就行開,一charge就行開,打條撚咩咁

得佢放大招果時我先會charge,平日都係普攻多
隻game瞄準系統真係太濕鳩
打帝國迎擊近乎80%用唔到招charge,打龍都仲有50%用到既,龍放大招頻率高好多

比我就老閪都唔買
你點知鄰國班友點刷
一陣撚左成星期先比cy爸爸封就

一陣打火EV 你話呢...

所以我都係乖乖地刷..

唔刷

未聽過刷首抽會BAN
吹都吹過第二樣唔該

Charge用黎打overdrive ，快Break

佢地首抽安全
我都唔少game買首抽, 但代充就唔好la

帝國隻BOSS召小怪固定位
紅圈技又係企係度幾秒
龍更加多
一衝又硬直
紫圈又硬直

首抽緊係安全
唔通HACK入隻game改data咩

弓手charge好爽皮WO, 雖然唔高攻

我都係
有時仲幾密下

保底禮裝 vs 唔會中既莉莉

水槍點睇

其他game都有人話大陸果啲係外掛定唔知點bug啲首抽出黎叫人唔好買
我照買過咪照一路玩都無事
首抽唔鬼理你架

屌對上一次十連炒左今日被RESET

幾好玩, 吉吉吉算安全

好彩忍手
食粥食飯睇今日

反正我都係得3000石

首抽真係好難出事, 都係寫script刷的吧.
呢度應該大把人都係咁.

代充黑卡果D就不了

又食左我兩場wor 打完冇寶箱

個人覺得唔好用姐
就係用過先話唔易
先唔講帝國隻野好多時場上有細怪,你企係度幾秒黎charge變標耙俾人射到on99
隻boss太常郁動你根本無乜時間charge完射得中佢
charge頂多佔你一場10%左右既傷害,因為真係無幾多機會俾你放完又中得到

哩D真係講手感

好似我自己唔識用短刀咁

我覺得弓手好低攻
應該cy設計係不停charge 打條
練練試試

我都麻麻地短刀
首抽短刀開
用落唔太明點解評分最高

我就係覺得招charge太on9
有乜理由個綠圈已經細,只要隻怪行出個圈一半就會miss曬一箭都唔中
正常應該hi邊都照當中丫下話

光斧表示邊個夠我低攻

仆街到盡

有無既打carry 超級龍

光斧會低攻咩
我都用光斧
打暗龍既傷害同我水劍打火龍差唔多

到依家都抽唔到五星角

求carry 超級龍
868-8409

打光帝

新手刷左5星水槍 無龍 係咪應該開算 陣間活動

超火龍-2
370-7366

求補

陣間刷水法啦

光帝一有光斧真係成日timeup

用住送的水龍先la

我都打算主帳刷唔到就開分身刷

626-9910 超火龍

玩住先 一條龍都無

屌唔好玩啦光屬打光屬講低攻

老老實實 一5星都難抽 點樣抽到一龍一角